儘管美國各地的一些健身房正在重新開放，但許多美國人已經找到了更安全、更便宜的在家鍛鍊的方式，因此沒有計劃在流感大流行後的世界裡續簽會員資格。為什麼美國的啞鈴庫存速度不夠快|詹尼·阿文斯| 2020年8月26日|石英
通過這種公民服務，她回報了別人，恢復了健康。《離開母親、棒球、郵政工作者和愛國主義》《傑克·麥斯》《財富》雜誌2020年8月19日
然而，停止仇恨牟利成功地引發了新一輪關於平臺上存在仇恨言論的辯論，並確實激發了與廣告商的討論，在某種程度上，也激發了與公眾的討論——約20%的調查受訪者贊成抵制。Facebook廣告抵制真的有效嗎|Greg Sterling | 2020年7月30日|搜索引擎土地
華盛頓就繼續提供支持展開辯論之際，美國經濟復甦可能會受到未能在重新開放經濟之前遏制冠狀病毒的州重新出臺的商業限制的打擊。約翰·德特里克什（John Detrixhe）於2020年7月13日（Quartz）宣佈，在流感大流行期間減少貧困的美國失業救濟金即將到期
當蒼蠅被允許開始正常睡眠時，它們的ROS水平需要大約15天才能再次接近基線水平——這與蒼蠅能夠承受再次剝奪的時間相同。為什麼睡眠剝奪會導致死亡| Veronique Greenwood | 2020年6月4日| Quanta雜誌
在弗格森之後，我們都必須重新努力消除美國生活中的種族主義禍害。我們需要的是反種族主義者| Gene Robinson | 2014年8月24日| DAILY BEAST
然而，當停火結束，以色列提出恢復停火時，哈馬斯再次發動了戰爭。加沙悖論：哈馬斯沒有多少支持，但戰爭有很多|傑西·羅森菲爾德| 2014年8月7日|每日野獸
按照慣例，NBC在本季結束時還沒有更新或取消邪教節目社區社區的季末：格林代爾再次凝視深淵|議長阿加德| 2014年4月18日|每日野獸
當六部電影合同到期時，雙方都不願意續約。《Stacks》：艾伯特·布魯克斯電影生涯的曙光——2014年4月13日《每日野獸》中的艾伯特·布魯克斯
據報道，外交部無法簽發或更新護照。泰國總理能堅持掌權嗎|Lennox Samuels | 2014年2月19日|每日野獸
他希望繼續耕種，並提出將租約續租幾年，並按時支付租金。歐洲概覽|霍勒斯·格里利
婆羅門威脅說：“我將重新進行轟炸，並在幾天內殺死你們每一個人。”。紅色的一年|路易斯·特蕾西
好吧，L朋友，我想你的銀行快要倒閉了，因為你今天早上不能給我們續借一點。《奇聞軼事》和《趣味預算》|各種各樣的
直到44年過去了，她才以彼得·伊里奇的名義重新認識了這家人。生活與健康；彼得·伊里奇·柴可夫斯基的信
迷信的暴君馬克西明試圖復興垂死的異教，並恢復迫害。羅馬的地下墓穴|威廉·亨利·威思羅